用過期催淚彈算唔算比郭文貴講撚中?

6月果時郭文貴話魔警會用準化學武器對付示威者
而家佢地班柒頭用過期催淚彈, 同生化武器有咩撚野分別?